而家政府係想開N咁多個記者會去分走「民間記者會」既篇幅

你會見到有民間記者會既日子
政府會開特別多記者會寺淡化「民間記者會」
有咩睇法或對策

幾好呀 顯得政府d記招毫無內容

想幫手嘅就幫手將民間記者會嘅資料貼去連儂牆

雖然少咗人睇，但都叫有多一條渠道比TBB族

鬥開囉 反正開幾多個cctvb都唔會報民間記者會
其他報館都識揀咩黎報架啦

鬥多唔會夠佢多資源多人

證明方向正確